我覺得香港人今日真係要比d掌聲自己

咁惡劣既交通狀況大家都可以守秩序咁返到公司

今朝人生第一次感覺到香港人共渡時艱

岩岩出黎做